日本男：和港女戀愛是人生處罰遊戲

港女醜出國際

港女迷下泡國麻甩佬好啦
已經冇市場

有2個港女擺低2個負評就走咗

所以我係對自己好先一直堅持唔拍拖

True

呢D野講人
香港女仔住耐左 性格點都會改好少少

有POINT呀絲打
香港女仔無禮貌係因為我哋直率同坦白
同埋比較獨立自主同外向
樣貌身材係輸嘅但我哋性格心地好好多

根本就係唔識欣賞我哋

好撚想識日本妹

曲到圓

終於明白點解港女無人要
原來最大問題係佢地完全唔覺自己有問題

難分真假

你睇下下面FB既回應

住耐左真係少左發無理既脾氣
日本男對 女朋友是發脾氣的看法 一定要講原因
女仔唔好收得入咁耐 等人猜猜
冷靜一陣肯講就OK

直率同坦白都可以有禮貌,兩者係無關係.
係唔適合既場合講唔適合既說話,呢d叫白痴無腦,唔係叫坦白,注定上唔到大枱.

咁咪去搵日本女囉

自己冇本事搵好女仔就代表香港女仔唔好?

日本妹得個樣會輸比臭西港女

日本妹好似個個騎技都好叻

望住我老母就明

樓豬貼少左張圖呀

啱呀 買唔到樓都係廢青 都係廢青嘅錯

張圖係咪台仔出㗎

個別例子不代表全部

幾年冇上facebook
睇到個post啲留言 覺得哩個決定係明智嘅

當日有班港女話男掉左王冠個女幫手執番， 笑撚死

出現了

啲人係咁㗎啦

人唔笑狗都吠啦！

太耐冇拍拖
已經唔識評論而家D港女

而我連處罰嘅機會都冇

其實都有唔少好女仔 識過唔少

性格好既淨返豬西
樣正常少少既十個有十個港女格

咪on9啦
豬西唔代表性格好

直率同坦白？口果句就永遠唔係心果句，明明係想就話無所謂，明明唔鍾意就話你鍾意啦。成日要人估到妳個心諗乜。食嘢永遠無主見，淨係識屌男方比嘅提議唔啱聽，揸著個餐牌揭到殘都未諗到想食乜。自己自私，就話男方唔成熟，唔顧自己感受。。。仲有無補充？

性格好但係蠢呢
————————————————————————
追擊時間

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
————————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
————————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG @ Android
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

哩句畀啲港女用哩曲線讚自已靚

其他國家男士好少會踩自己地方嘅女性，係香港先會咁，點解？因為港女持住自己有塊臭閪就好似大撚晒咁，成日要人就佢，學人講男女平等，著數攞盡，有鑊就乜都唔關佢事，扮可憐，扮慘，根本就係有風駛盡𢃇

識70%女性都係咁撚樣

佢哋識唔到呢可能

又係你條臭雞

港女冇人要？
你訓醒未？
呢到啲毒撚日日係到叫曬春，啲女露少少又女神女神
你同我講香港啲女冇人要？

點解無講韓國
明明韓國女人最難頂

港女不願面對

首次比正評日本人

好少特登攞啲屎同食物比較
定我真心咗?

有冇諗過其實係借刀？

港女都冇你地班毒撚份

真

日本妹

港女柒出國際

Every Hong Kong Girl is hooker, no doubt.

成班友係到打飛機
班港女性格咁西，某程度上都係班廢柴港男養成

講到好似d國術高手同神醫咁

睇完呢個Post 我明白點解人地叫我做M男
請港女處罰我吧

玩得cosplay都唔好得去邊

無錯 到底港男做錯乜野

其實張圖個台灣好有問題
有咩可能街外同家內會係同一個男人

好小事啫 港女西由佢西飽佢
記住一句 世界這麼大

人地講緊性格好一定係豬西 無話豬西一定性格好

佢啲回覆好撚正

分別係邊到?

求人處罰我

係, 正一廢柴毒男黎
明明我識好多南亞人都好nice

我識好多太極高手可以一掌打死d mma垃圾

on9港男最叻學人笑港女

你老母係女人=係女人都係你老母?

記住唔好同港女拍拖

你老豆有鬚，我又有鬚
咁我係咪你老豆啊？

台女
1,會站係你個方 幫你諗下 要求唔會太過分
2,身材好d
3,會欣賞 or 專重 男方d 冇用既興趣 eg:踢波，打籃球
4,佢地個種唔係虛偽囉 耐左就知

港女
1,實際d ,實際到唔好阻住佢搵好碼頭
2,會欣賞d 搵到錢既職業 倫敦金 保險 警察
3,會叫你介左d 冇用又浪費時間既興趣 eg:踢波，打籃球
用呢d 時間黎上進d 搵多d 錢
4,溫柔過佢既人 佢會定義為 虛偽 份曬野
唔會諗人地本身 性格係溫柔

結論 : 同港女拍拖好d 會令到你份人變得上進d

幾好呀，表裏如一呀
班臭格港女望住張圖會照樣搵到嘢嚟J

來生不做香港男

舉例說明：UQ獸醫學生張芊穗

果d已經唔係港女而係老母

曲線要講明，你大鑊啦
擺明反話，連登仔竟然唔識睇

連登仔=崇洋媚日踩港
出親呢D POST都一定超多正評

正評完咪又係冇女

頭先睇下佢個page
再睇下d留言
嘩屌
有d港女真係唔好怪人地笑鳩佢

港女就係輸高傲
以為自己係啱曬
人地講事實又唔聽.
依家個個國家既男仔都話你地班香港女仔呀
改下喇

夾到咁都係得條線仲好意思話自己E
好心照下鏡啦

yeah

老母都係港女 一代傳一代

一睇就知係死肥閪 個下巴咁撚樣

講真日韓台中
港女最保守
大多數自己有經濟能力
樣同身材算中問
係脾氣性格上輸

快點處罰我

所以我覺得啲感情post幾有趣
當紀錄片咁睇

難分真與假

你以為啦, 大把肥婆性格都唔知幾扭曲

咁多正評
連登d狗公護航撚唔見晒？

港女柒左/輸哂都仲要唔認

想識日本妹

港女性格普遍都差

港女有樣長處

就係包裝

將缺點變優點
將金錢變上進標準
自己啱晒,人地錯晒

少左發講到皇恩浩蕩咁

跟本係唔應該發呀

0.0001 都唔應該有呀

臭西

睇下d 港媽點spin帶B 搭飛機個話題已經知

港女雞性重

47件臭閪負皮

d泡菜咁大男人
點頂得順港女

男人 - 拍拖係有個可以分享生活既伴侶
女人 - 拍拖係我擁有左個男人。佢所有野都關我事, 都要受我控制。同時佢又唔受你控制。

1. 我唔鍾意你做既野, 你就唔應該做, 那怕我識你嗰時你已經係咁。
2. 我要你做既野, 你唔鍾意做你都要做。
3. 我自己唔鍾意做既野, 你唔可以迫我做
4. 我鍾意做既野, 你唔應該咁多意見, 我有我自由

訓醒未，當你係雞j完就算都叫有人要？

返工mode ja ma
香港行行都冇真材實力
全部sale-skills
港男知咩料先冇中招咋

洗
香港好多肥婆性格都好扭曲

x芝
欣x

和支那女這戀愛，下半生課金遊戲

真係陰公

養曬對面全家

蟲同人放埋一齊比做咩

我識好多動物傳心師可以同死物溝通

唔好話港男屈鳩你
而家iso國際認證都拎埋

啲戇鳩港女唔肯面對仲係到死撐，只會顯得更肉酸

咪係
支那種

唔聽話打撚到d港女仆街 警察都唔理
BTW 韓國婆婆都好撚惡死 虐待d港女就好笑

點可以一概而論
自問身材好樣靚性格好 有個愛我的男朋友

表面野嗜 依家出現個同你差唔多既日本妹 你條仔一定會簡條日本妹都唔簡你啦

如果你去問你條仔 我包佢一定會話痴線既
但佢心裹面一定唔係咁諗
接受現實啦港女

上星期先見到網上話日本女人沒收老公成份糧
每月俾果雞碎零用錢老公駛
同朋友出街食都要老婆批錢先食到

咁快咁多人又ff日本妹點好點好

有啲港女好得意 知道自己有問題唔係諗去改善
而係「我不嬲都係咁架啦」
將缺點講到係自己嘅個性、特質咁
然後希望有人「理解」佢
不過有啲港男又係垃圾，又要同啲咁嘅女一齊又要心懷不滿成日走黎呻，成隻狗咁

原來連登有六十個絲打咁多

男女都有依啲loser
沒有誰比誰高貴

簡直以上言論同我係屎因為我係屎一樣

擺明假膠啦

同日本妹比好難唔輸足九條街

究竟有冇連登仔既女朋友係日本人 只限現實

雖然港女的確係有唔少問題 但係成日踩自己人有意思咩 最終港男港女咪又係係翻埋一齊

有問題都唔屌得 咁唔好屌支共啦 唔好屌政府啦 最終咪又係比佢地食住

過主啦臭閪港女

岩呀 港女應該學日本女人咁
沒收哂男人份糧
每月俾少少零用錢佢駛就算

有時太縱容都係一種懲罰黎

係連登，港女做乜都係錯架啦 係雞係公廁
樓主唔洗呃正評

好簡單之嘛
睇下十萬個激嬲女友的理由呢個 page有超過10萬人like就知d港女脾氣性格有幾差啦
不過係又點，港男只能夠硬食最多係個page苦中作樂下

港女真係死撚哂去就啱

臭港女以為用藍字就可以扮男人？人道毀滅啦你

連登正評有咩用

今次係國際認證呀

其實女人咁自主獨立洗乜同男性行埋一齊 自己去海外搵精子銀行自己生仔或唔生都可以

呢條垃圾所有post都係踩港女

我相信好多男人都唔會介意
問題係你會唔會好似日本妹噉有相同既付出/行動令人肯心服口服交出唻?
如果你做唔到既話你就咪懶醒攞唻比較
港女就係你依啲人, 只係睇人地既收穫, 唔睇人地背後既付出
完全係輸打贏要既心態

個女人做哂家頭細務又有咩所謂

死港女比人笑真係冇得怨

人地唔駛返工既
港女要返工

人地女人冇收入既響屋企打理家頭細務
港女分分鐘搵多過港男

邊個輸打贏要睇清楚啦

呢條日本仔都唔係所有post踩港女

比港女唔返工係屋企咪又係打機上網叫男人自己做返家務

分分鐘條日本仔追緊日女想討好人炸
成班響度打哂飛機

唔好咁憎佢住
佢有彈有讚
讚港女over30歲 都比較keep得好同靚女比率高
但無波
都有踩台妹公主病世界之絕 但波大
日女就30歲之後成個男人樣 但性格廚藝好

幾好笑 佢啲post

你養得起人至算啦
假設性響度ff冇用架

聽日本妹講野已經係一種享受

你嫁得出至算啦
ff

港女係惡啵
我都好撚惡
大家遷就啦
多數都係港男配返港女架喇
比個blogger笑下無咩所謂
blogger一碌9打一船人
唔代表你某人眼中你係咁既
最緊要係最愛既面前 溫柔體諒下
就打破呢啲傳言啦

法例規定要嫁？我包養靚仔都冇你份啦

得啦 明既明既 單身貴族 enjoy yourself

終極1999？

好笑就話姐
最惡頂係言姐冇心
睇果啲響度輸打贏要ff到外太空

支持世界和平

唔好講咩一碌9打一船人
比例問題
好港女比例低到萬中無一

慢慢ff

嫁唔出就認啦

人地話你錯
嬲係正常
我直頭入個blogger fb睇吓佢咩料
發現佢唔係齋彈 全讚其他國家女仔
各有各好/唔好

人地話你錯
首先諗下係咪真係有
有就認 認完咪等港男gur返條氣
之後港男都係俾港女食住架啦

錯咩啊 港女 no.1

做乜咁關心我嫁唔嫁姐
唔嫁都唔輪到你架啦

唔係關心你，係恥笑你姐

慢慢笑啦
你開心之餘又影響唔到我

最緊要你既男朋友仔有無覺得你有問題
係咪咁覺得
如果佢有點頭 咪退一步 佢會更愛你

其他男仔點睇 唔重要

所以咪繼續恥笑緊你嫁唔出又唔認仲繼續自high緊 lor

個問題唔係邊個返唔返工
而係態度問題
相處係講個心, 唔係咩都同錢掛鈎
而你已經將收入唻衡量一切
已經證明你根本冇理解到畀錢依個背後既原意

加上日本已經不同往日
有部份既女性結咗緍都出唻做野同時照顧屋企

岩呀
唔係咁多廢男點突出到佢既好

台灣應該係一家大細幫佢含撚丫、做性奴丫、肉便器先岩

全部都係av女優

佢講左事實既其中一面
我講埋另一面出黎姐

個係淨係識話人賢良淑德打理家頭細務乜乜乜
又唔睇埋日本男人真係養得起頭家

Quote 錯

日本好多職業女人唔做得添，係咪要照跟

咪就係
下下盲踩港女有咩意思 仲要自己又唔係出色

駁唔到

見到忍唔住笑左出黎

毒撚真係好可怕

真係好撚慘 我身受其害

揀著個港女仲撚可怕

天下男人都係死毒撚

永遠都係睇人地最西果班有幾西 唔會睇人地有幾好 覺得自己冇最西果班人咁西就得 依d就係港女

因為港女自己永遠岩撚哂

前面港女摑港男張圖
除左想講港女野蠻粗魯之外
其實仲講緊我地港男廢柴同無骨氣

咁點?打番佢?

飛咗佢囉
奴性重成咁?

-唔諗下條女西係因為自己冇財才口才，唔見對有$仔/厹西，厹既口才就一堆女女比西佢上

-得不到的就是西

有才能之士一定唔會貶及他人，重要係女人

講出黎唔怕比人笑咩

不如進修下自己，攻高，好過成個街市佬淨係屌D港女點西點西啦

堂堂男子漢，好難睇

比人恰到上心口都唔識反抗？

福澤諭吉笑鳥

多臭港女係事實
係香港做女人就要承擔呢個共孽俾人鬧，無得避
但同時唔該屌埋縱容港女嘅巴打
無 demand 就無 supply

港女又難頂又貪錢又冇波，然後大大聲屌香港冇好男人

up乜 有冇人翻譯

櫻木

會唔會太傷你自尊心呀

你對暗瘡又窮既肥婆會唔會西面吖

sosad

最近冇搵港女做女朋友

又唔靚又冇身材又冇才華
佢都夠膽死臭格嫁喎

講得啱丫, 根本就係狗公同太監去縱容班港女

醫生得六分

港女

絲打有新片未呀

各打50
今日咁開心 打和啦

無source既野唔好當真
見到西醫同中醫同分已經唔洗睇

地產保護呢啲仆街都有1分
地盤水電血汗血就0分
所以話港女真係睇錢 唔係睇品格

港女不嬲雙重標準,寬己嚴人,輸打贏要,龍門任搬

人地講咗事實出嚟有咩好嬲啫
香港女人確實多數脾氣差易嬲，又唔識溫柔唔識體諒
講嘢大聲就真係香港人通病(但女人鍾意講嘢多啲所以感覺上女人更大聲)
唔憤氣咪改變性格唔好咁
喺香港只要做女人性格好少少溫柔少少就已經夠殺
對感情關係搵老公嚟講，性格差就算俾你月入10皮都冇用

撚狗圖都信
同藍絲自製對反黃絲圖無乜分別

好撚煩 唔好成日用直率坦白獨立自主作為作惡嘅理由好冇？
利申：唔好日妹台妹，但唔好睇埋啲19語錄睇到上曬腦咁on9唔該

睇個咩十萬個激嬲女友page就知好多男人自己犯賤，乜都忍，有啲仲話唔係丫女朋友發脾氣好可愛，佢個人係咁直架啦
初初拍拖就緊係得，到耐咗/結咗婚睇下仲有冇咁嘅心情日日見到條女發脾氣都話可愛

直率同坦白 =/= 無禮貌

你份人真
但真係仆街性格

邊個頂到

毒撚狗公與臭閪娘娘係絕配

你試打係香港打女人
仆街死撚梗

太多盲毛狗公護主犬

一萬yen 1q?
連日本人都笑鳩港女cheap

醫生搵咁多錢都係6分

睇你點開波je
13巴都有c9護個男人

睇吓你係乜人
如果係鬼佬有錢仔就係快樂，if not就係處罰遊戲

想俾人懲罰都冇得罰

比d骨氣啦垃圾 影響男人

唔係好明有啲人拍拖嘅心態係點
唔係鐘意、接受對方先一齊嘅咩?
又唔係搵把槍指住你要同個仆街拍拖
攬住舊屎又嫌舊屎臭
返工受氣都照返就話睇錢份上啫

冇所謂啦！反正港男出名賤 班閹狗到時到候就識做架啦

飯你識煮未呀你班臭閪
輸打贏要著數拎盡就叻

依d仆街就係大街大巷比條女一把把聲落去 仲要跪在地下求條8婆原諒佢的垃圾

咪比你老豆老母知你咁撚廢啊, 激親佢地老人家啊

你自己咪又係stereotype
地產=仆街
做地盤既就一定係品格好，係好人
50步笑100步

邊知希罕呀，搞清主次未
媾鬼佬俾鬼佬屌下塊閪囉，睇下人地屌完娶唔娶你

好心啦
現實就係人地寧願日日落老蘭比鬼老屌去止西痕，眼眉都稍下班毒撚
唔好成日ff人地會跪係到求你娶先得架

正皮

港男更加有攬炒條件架
利申：心諗呢個乜撚野社會！會以絕種為榮。

港女好多都好麻煩
當然有好既
但好多人性格都有病
講二講唔少心講錯少少野又要發脾氣
大佬我係你同事唔係你條仔 唔係老奉就你
有時言語中話佢火爆佢就表示我性格係咁
但又唔會改一副理所當然
相反男仔一出黎做野就已經比人磨滑晒d 性格
仲有最仆街既有d女成日將 gentleman掛口邊 自己清垃圾個箱加埋d文件一kg都無
話我唔幫佢搬 無d風度
食屎啦8婆 老撚奉架？
紳士風度唔係唔好 但當女權都咁高個陣麻煩女仔唔好再拎黎做武器

閹狗 狗公都不如
其實港男同港女都幾夾呀
閹狗與臭西

痴撚線港女被害妄想症發作

你條傻閪有口話人無口話自己

和港女做愛都係處罰遊戲
玩SM鞭打

條臭雞嬲撚到傻撚左

做雞做到咁霸道應該都係得港女

都ok
好過吹奏大陸妹

記住要娶㗎妹呀

其實同樣道理 日本仔係咪唔識理人感受？成日要人就呢？

溝唔掂港女 去到邊個地方都一樣係溝唔到女既廢鳩
接受現實啦 成班係到圍爐踩港女

快d去溝㗎妹啦

下 我相信好多港男會介意 想知幾多港男可以一個人供晒層樓 養老婆

之前睇報導好多日本人妻仲會學投資，真心無敵

拎晒老公啲錢去投資 平時啲錢去high tea
老公就要慳住洗 你想買部ps4 老婆可能要分期零用錢扣 冇辣有唔辣

屌你老母 心地好好多都講得出口，你知唔知咩叫廉恥呀？

又係呢條日本友仔
專門踩港俾台妹中立
咁撚多嗲咪溝港女囉
不過我覺得一個廢鳩毒撚溝乜都係溝唔到

香港各大銀行股票房咩人多

選擇題：
A餐 日本女仔 好尊重你 通常都聽下你講 身材唔錯 結左婚會照顧屋企 但係要大部分人工都俾佢管

B餐 台灣女仔 嬌聲嗲氣 佢地收入偏低 見你有返咁上下收入就視你為終身伴侶 有啲主見但係都聽你講野

C餐 港女 好高騖遠 對眼生係額頭 功利主義 成日認為自己最叻 仲意控制哂你全部野 又會睇低你收入低過你 飛機場

你會點揀？

可笑既係呢個世界仲有啲男人 好似前世搵唔到女咁
對住佢地千依百順 一步步將自己底線放低 早幾年十幾巴單野已經係例子

如果個女仔持家有道，我又唔介意俾份人工佢管。

唔揀
單身食完就轉場

日文都唔識走去ff自己溝到日本妹

屎係option黎既咩?
個答案一係A一係B

我係女 見到你咁打 都明點解有d港女咁難頂
無禮貌就無禮貌 唔好合理化自己缺點啦
獨立自主同外向 心地好唔好都係睇人啫
但都唔代表可以隨便亂發脾氣 公主病乜乜乜
本人最頂唔順某d港女成日不理場合 咩都9影一餐女神照騙相 同埋除左飲飲食食咩都唔識
突然諗起十四巴港女

點解日本男性咁撚醒目

港女不了

識個韓國同學
佢話睇到14巴段片果陣佢
重話係韓國只會倒返轉係男打女

咁日本女人都係會有脾氣
都係會屙屎嘅
但會想知道原因同聽你解釋點解咁做
之後好快會嬲完
再同我講返岩岩發左脾氣真係好對唔住

咁我會覺得條氣順喎
老實講兩個人拍拖唔撚係賓主關係
有你講無我講架嘛

日本女人發完脾氣會講對唔住嘅呢份體貼
令成黎段關係入面多左份尊重，唔係港女果種老撚奉
亦都令段關係健康好多

利申：同日本人拍緊拖

走啊巴打，成班港女準備老屈你ff ga la

走啊巴打，成班港女準備老屈你ff ga la[/quote]

連登有愛
巴打

講到互相尊重
我再FF多少少
同港女拍拖
只要佢想打電話比你嘅時候
你電話就會響，而且你無得say no話唔得閒

日本女人嘅做法係會問左我先
「可唔可以打電話比你？」
確定左唔會阻住我先會是但一方打電話比對方
講完之後仲會講句
「真係多謝你同我講電話」又或者
「聽到你把聲我覺得精神返晒啦」

坦白講⋯到呢刻我都仲未接受到呢種反差同震撼

我覺得係根本香港人情侶之間唔興有嗰種正常人對人嘅尊重
唔知係咪上一輩影響定乜嘢
好多人對身邊人仲衰過對陌生人
有啲嘢真係小朋友都識，做錯嘢講對唔住，人地唔開心就關心下
但大咗就好似洗晒腦冇學過咁，尤其香港嘅女人
返工辛苦唔係借口嚟，書讀得最多反而最唔識基本禮儀

我同過2個台灣人同 2個香港人拍過拖

4個個樣算得上係女神級(而家女神唔值錢)

2個香港女都係西面西得好多
係天生多人就佢 而少D 念其他人感受

而台灣妹係就係有公主病， 不過同香港女公主病程度差唔多
都係靚女， 天生自然多狗公追， 要咩狗公都會俾
但係你肯講， 台妹會改， 港女會話自己天生係咁， 真性情

當然， 我都係得4個 EX， 個性格係點好睇每個人嘅家庭同生長背景係點

連登有愛
巴打

講到互相尊重
我再FF多少少
同港女拍拖
只要佢想打電話比你嘅時候
你電話就會響，而且你無得say no話唔得閒

日本女人嘅做法係會問左我先
「可唔可以打電話比你？」
確定左唔會阻住我先會是但一方打電話比對方
講完之後仲會講句
「真係多謝你同我講電話」又或者
「聽到你把聲我覺得精神返晒啦」

坦白講⋯到呢刻我都仲未接受到呢種反差同震撼[/quote]
你同香港女人講咁係好，佢地會話呢啲係假呀，有機心呀，貪你錢緊係咁乜乜乜

其實你睇而家啲廢中大媽係點樣
你咪知道佢地教出黎嘅女會係點樣囉

班臭西無市場架啦

你地繼續唱 港女依然大把市場

講開真假呢隻問題，唔知幾時開始有禮貌講客套就係虛偽就係假，唔睇場合不識大體就真性情

你冇家教咋真性情 男女都係啊

睇下政府數據啦，港男娶大陸妹比身份證人換幾年溫柔都好過受港女氣啊

其實有禮貌唔等於虛偽
只係呢班真性情嘅人為自己自私唔喺人地角度諗嘢搵借口
真話都可以修飾啫

誰來懲罰我

老老實實
日本妹我就不予置評 因為無交流過
我識左一堆台灣FD有七年
你A B餐係咪FF出黎
然後食唔到C餐???

定係你食親都係屎
我生存左二十幾年真係未見過C餐既女仔
物以類聚?

港女最喜歡男生
大笑左出嚟

又一個自以為是既港女
日本妹台灣妹係點我唔評論, 不過港女格衰就全世界通認
你未見過就等於無咩

其實成件事好簡單
第一 條港女無拎住把刀逼你同佢拍拖
第二 無人叫你食屎
第三 條女你自己揀
一個願打一個願挨怪得邊個
我唔明點解你班失敗者撞到十個港女就話全香港既女仔都係一撚樣
又或者唔肯承認自己做兵失敗就怪點解我付出咁多無回報
當然
台灣既loser都係差唔多
日本既loser都係咁
所有野都有正反兩面
我反而覺得當你覺得全XX既女仔都係咁個陣
你已經係一個loser

between
條日本撚屌講既港女係全香港既女仔
唔係公主病果個港女
如果上面講既係後者直接skip左我D野
連登仔風向真係好易帶

你未見過性格好既香港女仔就等於無咩?

好多人返大陸搵老婆 都一樣好多本地婚姻呀
只係好既比人mark實 差既你地溝唔到 仲有啲食洋腸姐

好既一早比人溝左 唯有等放盤 一放盤又即刻比人溝左 所以佢地見親都係衰

我個女同事
女神樣 性格真係好好
一個人養全家
近排佢條仔想買二手車(條仔窮撚)
然後佢就返多一份工同佢一齊供
日日上佢屋企幫佢搞掂報告 家務D野
不過條仔都好有上進心

性格好既女仔唔係無
港女都唔係無
只不過呢個世界好公平
冷靜D照下鏡
睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
如果人人都心想事成會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

屌，點撚樣識到架妹
仲要樣貌協會

最簡單，有嘢令港女唔高興就淨係閪面再叫你自己諗
屌那媽，我知你因咩事閪面就唔會俾你閪面啦

真係
性格又好樣又好既係中學個陣一早比人溝哂
邊度有毒撚揀

算啦 班毒撚覺得全香港女人係雞係公廁

頭一段我同意，感情既野願打願捱旁人唔洗多嗲。

但宜家討論點在於港女性格係咪客觀地難頂？咁除左有巴有絲本地論證之外仲有呢個日本仔做個心得分享港日台比較，而你就死拗我地所有人一係就睇到個別例子唔代表整體，一係就有偏見有心抹黑港女，咁我地既分析見解你覺得唔值得參考咁咪繼續你既堅持lor

如果其他人講既野永遠都係個別例子，咁除非做個人口普查唔係係冇可能拎到絕對客觀同你討論

換言之，即係話你死港女永遠人地錯撚哂自己冇撚錯啊衝出黎柒

連登有愛
巴打

講到互相尊重
我再FF多少少
同港女拍拖
只要佢想打電話比你嘅時候
你電話就會響，而且你無得say no話唔得閒

日本女人嘅做法係會問左我先
「可唔可以打電話比你？」
確定左唔會阻住我先會是但一方打電話比對方
講完之後仲會講句
「真係多謝你同我講電話」又或者
「聽到你把聲我覺得精神返晒啦」

坦白講⋯到呢刻我都仲未接受到呢種反差同震撼[/quote]
睇到覺得好撚sweet
呢隻架妹點識架

港男溝唔到女就死毒撚
港女冇人要就男人問題

男人原罪

連登仔要AA 唔想負責養妻活兒
又想要女人溫柔賢淑分擔財政

由頭到尾都冇講男人問題 係你地針對港女全部都係衰姐
你有能力咪溝台妹架妹鬼妹 冇人阻止你

做下呢條日本撚屌個功課先啦
佢所謂既港女全部都係老蘭識架
而且所謂本地論證全部都係負面
你想表達咩point不如講清楚啦

你有本事可以去溝鬼妹架妹台妹
無人話你錯

呢度d巴打都講到明唔會溝港女啦，係你jer著唔放又誅心之論又腦補唔溝因為溝唔到之嘛

我唔係日本仔，都覺得香港好多女性性格難頂，對眼生喺頭頂

而且我係女人。
其實都唔洗講咩論唔論政，你唔係咁嘅港女就唔洗理咁多，因為只要你性格好少少唔係樣衰你自然搵到個好男人
其他毒唔毒L港唔港都唔關你事

人地講港女既不是就因為佢既港女係老蘭識
咁你d好港女又邊度識啊，中學定小學？

我要表達既point講得好清楚，你一係唔明就理解力太低，又誅心之論話我有心抹黑過份解讀就想像力太高

論證 自

冇用ga, 佢又準備老屈你巴扮絲死毒撚有心抹黑港女ga咋

你同事係唔係你先
你會唔會做得出你同事嘅野先

唔係
我自問我做唔出
我由細到大都淨係遇過呢類人 我覺得我同佢地唔係同一個level

驚憤世撚屌以為我淨係識踩香港毒撚
我講一個台灣毒撚case
佢三十歲無野做 溝唔到女
然後就周圍踩台妹
話台妹要求無70K台幣唔嫁 食洋腸生性病
好撚鐘意架妹

點知有個住日本既台男就同佢講日本食洋腸仲勁過台妹
佢唔肯信

你話
loser真係無分國界
食洋腸拜金都無分國界
好處黎講
我覺得香港毒撚無台灣毒撚咁癲

頭先條港女講到冇人話你錯呢句，我想講其實成件事邊有分對錯 人地評論你難頂，你覺得主觀咪唔理佢，宜家係死都要證明對港女既批評全部都主觀唔客觀有偏心別有用意，但又冇實質證據

宜家搞到港女好似惡到連人評論下都唔比 更加反證到你地橫蠻

架仔第一句回應係啊係啊係我唔岩我錯哂真係劃龍點睛

我淨係知你頭先下下要講公正講客觀但宜家又講緊個別例子

其實我想講好耐

我一直都無針對某人係抹黑港女行為
而我事實上真係遇過抹黑cases 只不過講下心得
你地自己對號入座我都無乎

香港女仔大部分都係貪慕虛榮
唔係話無貪慕虛榮嘅香港女仔，只不過佢地產量係極小數 而且都係比人mark 實咗
10個有 8個港女都希望釣到金龜，而唔係同自己鐘意嘅人同甘共苦
再加埋啲閪脾氣同當男朋友係老馮，人地有咁嘅評語都唔以外啦
仲洗唔洗拉埋食洋腸個啲講

講錯
除左個日本男

點ga, 宜家又講個別例子定講整體啊，女人心好難捉摸啊

此地無銀

香港女仔有好有壞
唔好將個別例子=整體
咁樣你明未

我都知港女難頂起黎好撚想殺左佢

唔好話貪慕虛榮，我當係女人崇優，係天性冇得怪，但問題係中日台會交戲換溫柔，而港女係擺明不公平交易吹啊 咁評一句難頂，然後就比人話loser係溝唔到先抹黑人

我一直都明，係串你反駁人地批評港女就話人個別例子，然係自己論證港女好就用個別例子

咁樣你明未

港女西起上黎可以好西，好起上黎亦可以好好
攻心計嘅唔係無，但天真爛漫嘅亦唔少
兩句講哂，一樣米養百樣人，除此以外仲有人以群分，物以類聚

佢地唔會明

日/台女西起上黎可以好西，好起上黎亦可以好好
攻心計嘅唔係無，但天真爛漫嘅亦唔少
兩句講哂，一樣米養百樣人，除此以外仲有人以群分，物以類聚

巴打先唔講你既評論會唔會太大道理，宜家就討論緊似乎難頂既港女係佔多數

我真係見過
就算係中上級嘅香港女都功利D
就算純嘅香港女仔功利主義都多過台灣妹
日本妹未拍過拖 不置評
但係B餐我見過， 食過兩次(2個台灣女友)
講講背景先， 果兩個台灣女友係中產家庭， 家庭完好，興趣係唱歌跳舞， 唔煙唔酒

我嘅經驗真係唔覺台灣妹重機心， 單純過香港女仔， 同內心世界無覆雜
你話比台灣妹聽兩個人相處問題
台灣妹就改善下，
而香港女仔會叫你“錫佢包容佢”， 依然我行我素

agger

洋腸又會頂得順啲港女脾氣？
洋腸又一定受人當老馮？
不如話你地無本事 食唔住條女

代表咩自己諗

題外話 聽下就算啦下
有時候其他forum都有類似呢D post

台男好鐘意踩台妹無70K唔嫁 結婚個陣要300萬禮金 (台幣)
(事實上我覺得台妹個樣都幾得下 然後我都未遇過佢地講個種)
日男多數踩日妹食洋腸 同埋得OL係靚女 高中生既話台妹好少少
(不過我朋友佢娶左個架妹真係樣好性格好 佢本身都係靚仔黎)
韓男都差唔多 但係我覺得泡菜妹好嘈
我一個住美國朋友同我講美國妹公主病起黎連一般常識都無

姐係好似抽樣檢查咁，一萬個有一兩個例子係咁你就可以話係"個別例子"
十個有八個都係咁嘅時候 呢啲叫做 "整體"
講咗乜自己領略下

算啦佢地唔會明，咩可以好西可以好好，講緊啊媽係女人大道理仲以為自己好撚醒

仲要列明係“一部分香港女仔”而唔係“全部香港女仔”

當中自卑心態好似大陸人一樣

普通人不嬲講“整體”， 但都會知道有一小部分唔係港女性格， 易相處嘅女仔

佢地眼中只要有一個港女係好女仔我地都唔可以話港女

咁樣代表咩

台妹so easy排第6, 港女so easy排第1, 你話代表咩呢可

洋腸當你地免費雞 點會理你脾氣
何況你地見到洋腸都心心眼人地個國藉啦，點會有脾氣姐

你要咁諗我無辦法
原本我仲想講呢個萬能key係loser拎黎打飛機既圖黎

你要唔認我都冇辦法
我仲想講呢個係你邏輯力低既證明黎

佢地無錯啊， 的而且確 係一部分 但個一部分係佔大多數

絲打， 你柒左就認左佢好無？

如果你日常生活嘅說話態度咁差
拜託你唔好破壞我對香港女仔嘅整體形象
我識嘅香港女仔都好壞参半

你同我認識嘅“整體”香港女仔唔報輸性格一樣

你D 論調已經變左成個大陸妹論調一樣

扮咩啊你 死毒撚正loser有心抹黑我地班清泉好港女

若然要話港女嘅不是，不外乎都係追洋腸、貪慕虛榮、唔現實、成日西面、發埋啲戇鳩脾氣、野蠻、以為全世界都係兵圍住佢一個黎轉、有事就男人大丈夫頂哂、無事就男女平等、消費身邊嘅朋友、唔識大體、唔識跟場合講嘢做嘢。
總之低質嗰班港女真係好撚可怕
利申，無一碌鳩打哂一船人

不過咁講，呢種港女真係莫講話拍拖，日常生活遇到佢已經係家門不幸

真係loser先會係到圍埋取暖

岩啊岩啊 邊堆圍緊爐大家有眼睇啦

其實真正講缺點嘅留言又無港女回應，然後又話人圍爐，咁即係點
利申，非偏激，仍然相信有高質港女

地盤搵錢點都多過文員

巴打留留手，咪迫死d港女

最陰暗就係你地班人

不如比埋例子啊絲打啦 ，近嘅話有隔離post 個張芊穗 ，遠嘅話有14把港女 ,有樓先有高潮嘅港女 ,黎三萬 仲有求愛大作戰個班騎呢怪
求其噏都噏得出一堆上過報嘅
就當唔係明星無討論價值
日本妹 Becky 衰搞婚外情搞到工都停埋
睇下香港隻楊屍麒擺到明當時拜金拜到出晒面而家仲可以厚顏無恥咁企係到擺住養女個名出黎搵食

咁多巴打理性討論，呢個po令我對連登改觀

同邊敢當人老馮姐
求覆

上面太高lv姐 醫生同ceo女人正路都揀後者

屌你老母仲好意思拎岀黎講
不甘寂寞，男人老狗無西屌咪叫雞囉
但係你班閹狗，要全香港幫你埋單
仲有港女你地有份縱容架
為左屌西尊嚴都唔要

港女西，你要娶日韓台妹我無意見
娶支那種就冚家躝番去支那

同隻垃圾肥絲一鳩樣

我識D 香港女仔係有齊咁多不是
單單個樣係上上級數都有呢D 病
係連中等樣都係咁

台灣妹普遍會好好多， 最少唔會全部“不是”集於一身

個人認識嘅女仔有限，
或者同我出身成長經歷之下，
認識嘅女仔都係
歡迎持相反意見討論下

咁燥做乜 有班廢老廢鳩娶大陸妹係客觀事實，宜家又冇鼓勵人娶大陸妹

打撚死都唔搵大陸妹
不甘寂寞咪最多搵5姑娘

點解持相反意見果D 咁鐘意講“部分”(叫人唔好以偏概全係反方講先)
或都有部分香港男叫雞變娶老婆
但我認識當中有部分係正式交友下婚嫁

有次去過深圳高級會所食野
見過幾 pair 情侶都係香港男+大陸妹

你都戇撚鳩，我有個鬼仔兄弟由細玩到大，家陣俾條臭西港女當狗咁撚緊，有時西面仲西埋我地。
你話洋腸食得住港女？當你Easy Pussy嗰啲咪食撚住你囉，唔啱玩就掉吖嘛。
係一段普通關係入面你估真係咁易食得住啲究極級嘅港女？發夢啦你
定還是係俾人當慣Easy Pussy就以為個個鬼佬都食得住港女呀？
利申，係偏激咗，但唔係話哂所有港女

我分享少少啦
我上一條女就廣州人黎，佢比起我遇過嘅港女，無論儀態、家務、細心各方面都更加好
當初都覺得係唔應該同大陸人拍拖，不過原來廣州人同香港人都真係幾似同埋同聲同氣(至少佢屋企係)，所以後來都接受到
利申，唔係貪錢/身分證，兩樣佢都有

你覆緊我
咪就係講緊啲港女覺得未騎得住啲洋腸咪唔會露出本性囉

我覆緊你樓上

咁好點解分手呢

求其一個路人甲日本仔踩下港女，成班連登仔就用黎圍爐取暖

上一代香港男娶大陸妹有好下場嘅，
女方大多數都係來自廣東省嘅多
通常 來自兩湖川貴D 都無好下場
識嘅大陸女仔叫幫佢做野都會嗲下你
同埋 普遍大陸台灣女仔都樂觀過香港女仔好多
同佢哋好易成日開開心心過一日

但同香港嘅女仔相處快樂回憶真係會少好多

下話，岀面大把post吹捧緊
娶支那妹無問題，番支那團聚就得
咁唔排除支那有好人嘅
港女都有溫柔啦係咪

所以d毒撚就係咁不思進取,比人西面自尊心受創 ,
就一味屌人地點洋腸點港女。
咁既女重乜咁上心呀? 值得成日提?
佢格衰自有佢既果,人地鐘意食咩腸, 關你差事咩

講到尾就係唔抵得唔比你食,又唔忿氣比女冷待白眼,冇面
其實男人咪一樣咁勢利 ,都會睇低你揾得$小/打份奴工/死毒撚/帶咩錶嘩?etc
不過佢地根本唔洗踩你,以王者眼神睥一睥你就夠

好心啦,係男人既就有返d傲氣自強d,做有用有作為既野,改進下自己乜乜乜,
等班女有一日奶返你鞋底至係路呀?!

財又無都無問題, 口才又無,連雀仔你都氹唔到
君不見d厹日日諗食咩女好? d女又會日日含晒春咁比隻西人?
厹都叫做默默耕耘, d女唔係個天跌落黎
你呢? 重係連登日日踩d女呀?

有返咁上下才能/水平既人,只會睇自己不足去改進,
唔係眼裏口裏,理埋d呀豬呀狗又洋腸又西不值一提既事
eg開間鋪頭人地唔買你d野又負評,唔諗下間鋪邊樣出事,一味屌人唔識貨,運吉

作為男人小家種過街市婆三姑六婆,只係識日日踩港女
真係人唔笑狗都吠
永遠只係一條比人西面/睇唔起既可憐虫

拍拖拍到要拎批文 你班港女仲好意思？

佢出咗社會做嘢而我就仲讀緊書

好彩我條女唔係港女性格

好多女人負皮

就嚟變埋都市傳說

但你唔再係你
只會變咗港女嘅太監

你罰我啦

架妹

上面唔係講得無道理
我女朋友同我講，日本女性開始會想同外國人拍拖
原因係日本男人性格上無外國人咁細心同體貼
但所謂嘅「外國人」，唔一定係洋腸架
總之溝通到要係重點，價值觀相似都係重點
佢鐘意我都係因為得對佢好同尊重佢（梗係啦，比港女訓練左咁耐）
呢樣野佢話日本男人就做唔到啦。
所以學完日文之後去識日本妹絕對係有得諗
巴打們唔好放棄呢個夢想

叫雞都要睇性格

你行街不如留意下
好多洋腸跟住個Asian女人都係頭dup dup
基本上我覺得講英文嘅華人女性都係十分惡頂

你去溝台灣妹都一樣
兩個台灣EX 都話我無咩大男人性格
好尊重佢哋
真係比香港女仔訓練得多

係免費雞

真係諗住咁做

日本妹點會唔打扮

台妹架好開心啲 冇咁現實 因為佢地冇係香港生活過 我諗女人個個係香港長大 個個都現實 有時係社會問題 你怪得晒港女咩？
你想一直都令女人開心 可以 唔好帶佢地黎香港生活就keep住保鮮喇

邊到都有社會問題架啦
睇你個人係咪隨波逐流嘅
東京都係大城市，一樣係紙醉金迷
睇你興趣係邊嘅嘖
最慘就係香港女仔無撚腦，邊個邊個話啲咩係好就狗衝去跟隨
你睇啲港媽迫撚到啲仔女死咁滯，就係因為呀邊個邊個個女都係咁做，我唔做咪好無面？

港女表面上好獨立，但其實都係要威要曬命好倚賴他人嘅認同
戇鳩鳩生勾勾唔係真係潮文入面鳩吹架
事實上大部分人連自理嘅能力都無
全世界圍住佢轉就最好不過啦

負評都係太監兵同死臭雞

呢個真
如果你得罪香港女朋友D 姊妹團
女方無得曬命
通常都會叫你同佢分手

但係台灣妹姊妹團 相對上易搞好多
起碼唔會西你口面D

點解係 “全部都係社會嘅錯， 唔係錯在我”嘅觀念

我指出 “事實 ”，你點解釋都好
“台灣大陸女仔樂觀過香港女仔” 呢個印象我都係無變過

其他巴打都話過， 社會問題唔單止日本香港都有， 係連台灣都有

你要坐井觀天仲點討論落去

大阪奇行種je

有無人覺得標準語以外既地方口音好萌？
例如關西弁

真實聽果時你要用多一半時間去理解佢講緊乜

你痴線啦, 根本呢班洋腸西價值觀有問題, 做咩要以佢地擇偶取向作為標準?

關西弁都還好，其他地方方言完全唔識

四個字總結是慢性自殺

香港好女仔大把, 差在你溝唔溝到
我老婆樣OK 大波 心地善良 月入4皮仲要唔嫌我窮

佢地只會話你老婆係個別例子 西女人依然最多

咩邏輯﹖
港女最大缺點就係貪錢，
有本事=搵得多錢
搵得多錢=搵到個搵錢既女人機會更高

港女咩邏輯﹖

因為你末同佢地拍拖
識左做朋友同女朋友係完全兩回事

香港啲女有人要﹖一半男人娶大陸妹。

會唔會係因為香港係「金融城市」
其實男男女女都係向錢看

因為我見過農村大陸妹，黎左香港後就港女化。

或者你用台北女就同港女差唔多
唔係講錢講到咁嚴重既地區，民風咁純樸啲，無咁似港女囉

踩大陸女人無用喇
一半你口中既「廢男」都娶大陸女
究竟港女口中，一半都「廢」係咪佢地標準有問題﹖
定男人真廢﹖
你地港女自己知

好簡單，你口中既「荀男」有無一個半個會追你﹖
無既話，話人廢係無意思既。

成份糧又點，成個溫暖的家。
港女係你出六七成，你又要做六七成
重要受氣轉頭。

講真
條路自己揀

人地選擇我冇興趣干預
但我真心見有啲香港文盲藍領
返大陸揀村姑同M記弱智妹之間
佢地自有選擇

始終依家地域交流多咗
就有得比較
識2個畢業冇幾年嘅洋行MT
原本喺香港都係要食低質
一個搵咗件台妹
一個搵咗件韓妹
上年結完婚真係覺得2條友生活好咗
反而其他娶港女嘅連做紀律部隊主任都煩事多多

市場大就多貨揀點都好啲架啦
對男對女都係
公平嘅

啱呀，賺多啲錢，得港女可以分享/乞走男人更多成果，我支持你

街市佬撚有會屌D港女點西點西咩
班人攬炒級別點可能講野仲咁負面

真係街市佬講野都得體過你架
（唔想搵你條傻閪代表港女 ）

想屌個西炸，你諗多左。
鍾意外皮，但憎你性格
想屌你，咪做下狗公。

其實個結論都係「女人無八十歲唔好比飽飯佢食」或者「唔好比佢地有搵食飽飯既能力」

「願」你老母咩
有天生性慾炸。
你估男人真係想同你一齊咩，搵個西黎屌下炸。

姐係咁，有權利就必有義務，你班港女要求男人上進搵錢多gentleman唔係一個問題。

唯一一個問題就係港女好多傾向單方面咁要求權利（金錢/點條仔/當自己公主），而又冇做出相應既義務（善解人意/體諒他人）

你係lady既我gentleman番d又有咩所謂

用返你個logic：你低質je

港女成撚日多多意見噫噫哦哦
成日有偉論發表但又低質到仆街
真係可以lady咩？
成日都係諗緊點樣搵著數咋嘛

"搵著數"係大部份香港人嘅壞處
又唔係靜係局限係港女嘅
改做釣金龜 應該貼近啲

Btw, 成2千幾個正皮
係唔係相反

港男喺外國形象咁差多得呢班垃圾唔少

好多臭雞嬲豬

呢句嘢咪同大陸人話自己無禮係真性情
日本人有禮貌好假好虛偽一樣
實質係比自己一個藉口開脫

好似無人咁講過
你打稻草人 都唔好咁低B
我都話左高質香港女仔係有
不過係講機緣時間

大家都係講“整體”

其實唔係
你有睇開就知度度都以為自己地方嘅女性最差
上ptt就有一堆台男用同你哩段野差唔多嘅位話台女

i don't give a fuck 我愛港女

自己唔係性格又好樣又好就唔好要求性格又好樣又好嘅女仔啦

男男女女嘅野 大家鐘意大家就得啦
同港女講呢野都係對牛彈琴 因為最後都係睇邊個有錢就搵邊個埋單

隔離飯香
始終平時接觸港女最多，唔多唔少都會放大咗缺點嘅

唔係
台仔話港女更加離譜

就算香港女人係閪，最大原因都是港男養出黎

只怪港男太有風度，太溫柔，太大方

自己覺得差可能又唔係真係差到接受唔到嘅
當人地都咁講港女真係要檢討下

笑撚左，啲人識珍惜先得架

咁檢討下自己有咩唔好就基本啦 不過想講無平時講到咁差嘅

我淨係知，用溝港女既時間同方法，係日台分分鐘成功溝到好多女。溝港女根本就哂心機捱眼訓，溝到之後又貼錢買難受

利申:EX係臭脾氣港女

唔請唔覺， 一講就覺得係

日本妹講野把聲咁低分

講緊聲浪
細聲咪幾好

巴打就講得岩喇
呢班咁既撚屌廢種柒頭皮唔撚死都冇撚用
連少少尊嚴都冇
但係屌佢老母 佢自己廢撚種ja
唔好撚影衰埋香港男人啦仆佢個臭街
有班豬西女人又係
屌你老母做得公廁咪撚想拎貞節牌坊啦仆街
扮乜撚野ja 當人on撚99咩
比人串幾句又話人毒撚冇得食
講撚到連登個撚個都係毒撚溝唔到女好撚想屌西咁

佢指既說話聲音係真係大細聲
姐係港女好大聲

成日話港男寵到d港女咁
我同意，d垃圾狗公
但我認為最大同最先既原因係d港媽教撚到佢個女成隻怪物咁，教撚到佢地d價值觀k哂型成世冇彎轉

港媽進化前又咪港女

架妹好有禮貌
次次去日本見到當地情侶，個男嘅幫女方手拎下野又好，食飯拉開個位又好，個架妹100%講唔該

港女

我真係覺得呢D 係個別例子
正正常常我都唔會識到果咁嘅港女
雖然我一直都覺得“香港女仔”比唔上“台灣女仔”

港女:喂! 幫我拎

所以結論係港女自己個種問題
賤到

根本係文化差異，日本成個國家都咁壓抑，男人又大男人主義，日本妹要生存要嫁得出咪要卑躬屈膝咪要千依百順囉

台灣妹咪又係結婚之後變另一個人

我唔係盲撐話港女無問題，但係呢度有幾多人同過台灣妹/日本妹拍拖先? 點解又捧到人地上天?

有得你地同佢一齊，你地咪又嫌人呢樣個樣，尤其連登仔咁緊張條女個處，台妹日本妹好細個就破曬處架啦

係講到港女咁差既，有骨氣咪去溝其他國家既女仔，無人阻止你架，又要食又要彈到港女一文不值，想點姐

講到港女九成係處咁

如果日本妹有宇都宮咁正
仲會介意係咪處咩

講到港女好多處咁

叫班港男唔好咁犯賤, 寧願唔揀好過揀著個臭西
講真, 香港好女人唔係無, 比例少咁囉
撞著個衰既就拿拿聲玩完走啦

人愈大會愈現實，所以最pure 同true 都係中學時期。到啲女大個左之後，10個有8個都現實左好多
所以我覺得係香港揾得咁辛苦，不如用嗰啲時間學外語溝日韓台妹。

呢個年代，你唔好話揾到pure 同true 既女仔，就連一個肯同你捱既港女都唔係咁易揾。我老母嗰代會好啲。但呢加呢一代就真係買少見少，下一代我唔講啦。

仲有，港男應該好好利用我地既優勢去識其他地方女仔。

比起周邊國家， 香港男都係小男人D
加上身高都高過其他國家男人
香港女你花時間去追，實多過台灣妹好多

成功率都高啲(日韓台)

諗起早幾年 麥記女神個潮文

老實講，真係要揀女友多數揀返港女(狗改不了吃屎 ) 起馬同聲通氣，但係呢...大部份都臭格，拜金，唔識家務，唔識煮野 點揀啊

呢次係其他國家嘅男仔講港女，港女自己都唔檢討下自己有咩問題 仲要話返港男彈到佢地一文不值

女性fd當中10個有9個無論性格 思維 價值觀不多不少都有啲問題 大部已經冇聯絡好耐 唔講拍拖 日常溝通交流方面 鬼妹台妹正常過港女好多

已經好耐冇掂過港囡 成日心諗：你地繼續癲 我睬你都有味

黑人里外都打人

港女西又咪係班狗公寵出黎

好樣小小都追住個閪黎奶

有無尊嚴架屌你老母

2000 幾正皮

巴打比D志氣 溝唔到架妹都要溝台妹

台妹易溝丫，國語都識架啦。
要溝架妹真係要畀心機學日文。
如果你識講日文，溝架妹同台妹一樣咁易。

台灣女仔都有狗公團
功能人
點解香港女仔會對人西D ， 我都解釋唔到

你冇分析能力?
一定係港男寵到迫到d港女咁賤格ga la
d港女都唔想

台灣果啲唔係叫工具人咩？
例如叫啲兵仔上門整電腦

呢個真係關乎家庭教育問題
你睇依家呢一代班港女個老母係咩人你就知(當然都有例外)
少數有禮貌好既港女，一係屋企有番啲錢知書識禮
一係就個女仔本身就係飽讀詩書
淨底個堆俾一班無文化無知識既老母湊大，你唔係覺得佢會突然變得仙女下凡嗎？
不過物以類聚，高質既港女真係可以好高質，不過你溝唔溝到就另一回事啦
但叫班mk妹底既港女檢討下自己 同你叫支那人唔好周街痾屎痾尿一樣 痴人說夢話

係， 記錯左
但我係香港未曾報過“兵役”， 對住台灣女仔都係

以我見識， 駛人最盡都係香港女仔
台灣女仔叫工具人做下野都有糧派

有無糧派都唔應該咁On9啦
有付出無回報，比人玩喎

香港男仔好似唔識分個女仔想唔想同你發展落去，又唔敢爽爽快快又要死纏爛打 ，拖拖下做左厹同兵都唔知，然後屌尻啲女係臭雞。港女閪係真，但係都係港男寵出黎。

你同連登仔講樣？ 明明樣衰都話自己正常樣 其實一方面話港女時 又有幾多個有自知之明

比你搵到 都未必識珍惜
好多女仔本來都係義無反顧同男人一齊
但通常對方未成熟/自私 趕走左人 之後女仔就會變現實
男仔未必係mk仔 好多樣衰又毒都唔係錫女朋友

錯啦
女仔比人飛一定係因為揀左個mk貪人靚仔

但有唔少女仔都唔識珍惜另一半對佢既好。男人不壞女人不愛
你講到淨係得港男先唔識珍惜條女咁。如果係咁就唔會有14巴港女等等啦 ，點會仲乖乖地跪係到任條女係咁煎？

其實我地香港人唔洗多講，你問下日韓台啲男人，對港女有咩印象？我相信我唔洗講個答案出黎大家都估到。唔好問男人丫廢事畀人話男仔淨係識用嗰到諗野，問下日韓台啲女人丫，個答案普遍都一定差唔多。

唔洗講啦。
日本台灣香港男有讚日本妹(讚多過歎)
日本香港男有讚台灣妹(讚多過歎)
但有咩地方係有讚過港女？(歎多過讚)
呢啲真係客觀意見黎。你諗下有冇理由個個地方都話港女性格唔好丫？唔會係佢地咁好彩溝黎溝去都係同一條女掛？

另外，你有邊啲地方聽到港男負面評論多過港女？

雖然有啲日本妹覺得香港男仔冇威勢。

同埋點解你地講到係我地寵出班港女？ 如果仲抱住呢個諗法既香港女仔，我相信你地真係真正既港女。

港女次次都柒出國際
就次次都要拉埋毒撚落水
毒撚依家有冇柒出國際先
依港女係外國眼中個朵已經臭曬
相反毒撚可能都係廢，但係個朵無臭過
點解？因為毒撚有自知之明

唔好屌醒d港女
我仲想睇下d港女可以柒到幾時

諗諗下又真係諗唔到有邊個地方係祟港女

各位巴打建議唔好屌醒d港女
到時食女都易分d
屌醒左佢地潛伏曬咁點分

141負皮，我好似明白左啲嘢

洗閪擔心咩 港女會修飾就唔係港女啦

我係中學都識到唔少女仔fd，10個都有5至個係純(嗰陣時)。但到左出黎做野之後，得翻1至2個叫正正常常。你可以話係社會因素影響既，但呢個唔係令到你自己變港女既藉口!
利申:我唔係針對所有香港女仔。

港女係唔會被屌醒，如果屌得醒一早就唔會變港女啦。仲有屌得一個，仲有佢地身邊嗰班八婆FD
你知女仔(並非指所有)係幾受人影響

有，外國囉
但係Hong Kong Girls are easy……，你自己諗啦

香港女仔衰> 懶落香港男仔
香港男仔衰>真係香港男仔好衰

之所以唔好成日話點解香港大部分男仔咁崇日台妹。香港有啲女仔覺得香港男仔冇用垃圾唔緊要，日韓台有唔少女仔都希望另一半好似香港男仔咁體貼同細心咁對佢地，而且人地覺得男仔對另一半好唔係必然
你地唔珍惜咪算！

唔只一個日本仔咁講港女
洗唔洗連登仔溝過先得
同埋事實上係有連登仔溝過架妹

係
又中立又中point

雙方既 都有女既唔識珍惜好仔 多數呢啲好仔未成為專業人士 細細個拍拖邊會個個識拍拖
拍拖遇壞人 唔一定係mk 個啲叫自私既人 同m唔mk冇關係

架妹同台妹唔係都係外貌協會咩
見之前有巴打話唔識日文都溝到架妹 係日本蘭桂坊

True, 香港有個大大隻嘅羊獅旗 代表

你的樣子如何，你的日子也必如何
根本就係世界通用

你係咪暗示緊港女好現實？港女只係同啲專業人士(男)拍拖

我上次去日本，同時叫左日本學生妹幫我影相。影完之後傾左兩句野。之後我就走，佢就突然行過黎同我影相，仲問我拎電話（非FF)。所以唔一定係類似蘭桂坊先溝到日本妹

至於你話架妹同台妹唔係都係外貌協會咩
呢個情況普唔普遍就唔清楚。

不過以我所知，我見親既架妹都係睇你性格多過樣。只要你對佢nice，主動，gentleman，你衣著整整齊齊佢地都已經覺得吸引

拎完電話仲有無下文 巴打識日文

唔識日文丫，開頭有傾，但之後呢加就冇，下下用google translate 好煩。等我學日文嗰時先再揾佢。或者去日本溝過

兒家仲有冇人會當「老實」擇偶條件？

之前有巴打分享去台灣讀書 柒姑碌都有台妹痴過黎

你估做生意咩

幾廿年前就會話嫁個老實人姐
而家老實會比人話憨居

所以都係普遍認為 一份人工唔錯既穩定職業+老實 先叫擇偶條件 咁算唔算現實？

穩定職業 = 50k+

咁冇人定義過幾多錢先叫唔錯

香港男男女女都冇咩長遠判斷力
搵快錢就識
穩定呢個概念唔係咁易掌握到

推爆佢

Like 同 dislike 數反映出 lin登男女比例

都有兵dislike
比例應該更差

你地老母點撚樣教你地班男人？
個撚個見條女個樣好少少就起勢捧起勢縱，
縱到一街港女就起度嗌不了，
轉頭有個女神經過你地咪又變返狗？
你地做狗公唔緊要，
屌你老味縱撚到班女以為乜鳩都老憑，
最衰係你地縱完其他唔關事既人都要受。
我屌你地班狗公啦！